學生辦事處仲味派錢俾我

屌學生辦事處
個車船津貼批左都仲味有錢 成個半月咁濟
我啲同學都派左錢
我都仲味有
叫我呢啲窮撚仲邊有錢搭車

利申 香港個邊翻學

讀小學都有得申請資助？

打去問囉

味你老母
未啊

小學要去到下個學期先俾架